聽日728又要出去！先推728 post！

冇乜人推728 post

中環遮打花園 3點見

重點

覆桌

推 3點中環

push

[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

買定花生

推

大家一齊推返728啲post上嚟！

推！！！